有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(95)

唔小心九十五咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該

頭香

叻仔

Wohoooo

又係你！

嘻

原來你咁隨便

你係人地女友，唔sick你

我去食壽司了

21800000 call我ar

留件玉子俾我

圖

係佢嘅小三 你嘅大婆

咁我不了

Lm again

典解

幾點

more質素ok?

Lm

lm

裝睡的人叫不醒

呵呵

嘻嘻

木

垃圾

哈

呀！

改名 再比多啲質素得唔得

我想食蟹柳

錫得醒

岩岩食左個爭鮮既蟹籽小卷
頂左個肚餓 跳完一堂舞放break先再食多少少先

未食過爭鮮

原來你跳識舞

跳識舞

咁早食野

我不嬲早食晚餐 6點就食

@青瓜

塞米

食左咩

咁夜晚咪好肚餓

係

沙律醬

飲水

咁似打大佬壽屍

明將

改 質素多d

不了

要運動就食多d
小心一陣暈ar

??

行琴行

急💩

me沖涼

食番ok?

今日咁得閑？

流左好多汗

陣間去班聚

飲少d

想放屁 大解

無酒

痾啦柒頭

驚你酒後亂性

唔臭sor

Ahhaaaaa

=.=

新鮮💩

ho臭ar u

不快樂也沒辦法啊

朱古力 give u try try

有

🔙

🔁

🔙🚫

Uno

um9

隔空玩uno

摺拉把既日子是又毒又辛酸

飲緊星巴巴

買左張星巴巴卡

+u+u, 捱完就矛事

有咩用

仲有一個多月

想飲草莓果個

橙

草星星喎

唉

唔飲星巴巴

飲開iced cappuccino 咋

好味過太平洋

想問下
如果男仔對一個女仔有興趣
係唔係唔會比佢做最後講嘢嗰個

即係佢講野有幾廢都要應佢？

嗯嗯

搵人救救me ar

問題係 Starbucks 好撚難飲

我平民係飲呢啲

我諗係掛 等話題有得繼續嘛 但呢個都係等返有j人士解答好啲

唔關事=.=

我飲即沖三合一

咩事？

我反而覺得以 佢啲沙冰類糖漿飲品黎計
太平洋好飲啲

來

做咩呀bb

咩樹

我難民唔飲ed

無關係

正常對答就可以

我唔飲個啲

ok 我救你
宜家應該有 20分鐘左右上水時間
一陣又極深潛

兩次dm佢講啲無聊嘢
佢都係覆一兩句
然後我再覆佢連seen都無

芝士辣殺

佢對你無興趣

Starbucks 好貴喎

好香

又難飲又貴

但佢覆你又唔代表啲咩喎

食環境食個logo架嘛 你識乜

死心了

咁我得返果汁同茶可以飲

搵個第個

我飲開iced cappuccino

估唔到呢度都有幾個人識跳舞
連登少見

食個空間就真
有時想搵個位坐陣
都真係唔知可以去邊

今日真係攰到癲左

chili呀

好過俾人玩

癲未？

佢係咪都加左好多糖架其實 ?
真心唔飲佢啲啡

做咩咁攰呀
我日日夜夜都咁攰

癲左成日

無糖囉 太平洋先落 難飲 我飲開唔落糖

咁又真 尤其是等人果陣

冇癲埋右?

日日都攰今日特別攰

但真心佢啲啡底難飲到嘔出黎

你就係肥絲啲分身

你飲開狗水

你啲 paper 做好未

就係我飲開狗水都覺得佢難飲先得人驚

應援團成員

衫買 uniqulo算啦

各人口味唔同 你一碌9打死一船人

有時深夜訓唔著就硬係係度諗點樣燒曬啲仆街既春袋

係就快

當雞子吃
利申唔吃

燒一粒唔燒一粒慘啲 定一次過燒曬慘啲

應該燒晒慘d

燒一粒試下先 ok既燒埋另一粒 唔急既

所有仆街既春袋都唔可以留底

你食開

太長
無計

訓啦柒頭

唔吃

今次又俾邊個鍾壯輝玩ar

有無邊位仆街願意進行實驗

幾長先

深潛了

扮

我想啊 但係好多野做未訓得住

頂想喊

醜字識唔識？

番工？

汪汪

夠鐘了

咁撚核特你食埋我個份

有冇好介紹

你都唔食憑咩話我扮呀屌你老母

唔sick你ar

你話要咁食ge=.=

邊撚到有呀

食過一次 個口感好撚奇怪

見到都唔開胃

當雞子吃=.=
對唔字ar水水，me驚驚了

你知醜就得 btw 無圖無真相 show黎睇下先

Miss u

旺中好撚逼啊

仆你街個 文盲就咪撚讀字啦屌

葵廣都差唔多

死毒撚懶鳩得出街

=.=,我摺啦

唔屌唔得既

醫生ok

Tg傾陣先

點見面法
我覺得又無野既 呢個po都成日有活動

咁點解要去

槍法退步了

坐多陣就去掃貨

咩套

掃咩！

吉之島

食物

咁我要

優品360？

咁快約出嚟..

tg傾下先 咁急見 想sell保險？

無買過

前排係 呢排大家忙啲 我諗緊月尾先再boardgame
不過幾個人食下糖水咁都有時有

請你好好放低

有咩買

小圈子

哇屌 十世前見過好似

你扮咩

佢著哂大褸驚死人望到佢

我無食過糖水

諗起個次搵原來食糖水 企係佢前面但靠連登相認

無了 熱

食過一次only

0

坐左係到有一個中了

今日星期三吉之島特價日好撚多人一定

狗糧

何不把悲哀感覺 假設是來自你虛構

要享受下人生

頭先排咗半個鐘隊

@手巴 自貼

屌 我仲未去

好 起行了

拿著我杯星巴巴

誰都只得那雙手 靠擁抱亦難任你擁有
要擁有必先懂失去怎接受

Gogogo

星你兩巴

講起真係嬲 上次上飛機前諗住買個白桃布甸 點知俾前面條撚樣買哂 條友仲好得戚

bb送我既咩都中意

買撚晒咁仆街 屌

見係你我ok

係喎 好撚sad

woooooi整多將巴

一齊買

好

ok

會員日？

我唔開心

依家先去啲特價野都賣曬啦

y ar

no2號20號95折

要抱

攬

好小買特價野

上次買林到pk 不了

我做錯左

唔緊要 我原諒你

屌 真係起身了

攬住左

有零食同野飲 今日都買咁幾多下

我覆你都過左35mins

我又要

返到去就唔開心 唔返得唔得

你係人地女友，不了

可以，我陪你

就係人地女友先要攬

u only

暫時唔可以

sadj

逃離人類荒謬

雪糕你地食開dreyer定哈根大師?

唉屌 想針

我覺得已經傷左人

一了百了

雀巢

...麥當奴

鰻魚

正常人是不玩連登的

早知我係龍脊就針，起碼有靚景陪葬

講經

買翻黎撈飯食好正

sorry, 我以後都唔上啦

道歉

Bb你最靚仔

m記啲雪糕愈出愈難食

人生冇意義了

好過去吉吉家食80蚊鰻魚飯

唔sick你

我想針了

成功dead左...哈哈

有ge咩

我識你就得鳥

乜

細蚊仔表示未食過

dead咩

之前出過一排㗎

屌

Wtsapp dead air

唉 想哭

⋯⋯要等到佢走先

好嬲好嬲好嬲 我明佢返工壓力大
但都唔撚可以無啦啦發鳩我脾氣
再屈鳩返我話我發脾氣
On撚鳩
唔嬲都俾人屈到嬲
睇下佢幾時會搵返我 我今次一撚定唔會主動搵返佢架啦

製造話題
利申我唔識

完全係呢種狀態

我個心穿左個lone ar

算啦 唔想逼佢

最尾個句 多數會去搵返佢

秋刀魚不了 冇鰻魚食我會買雞翼

借個膊頭俾你

用心良苦 食聰明豆會聰明啲

就係以前太就佢 縱撚壞哂

唔好心軟啊 頂住

報平安啦

去廁所成粒鐘
佢唔想我走，但而家呢個狀態我好想走

好好

要識享受孤獨

係呀係呀 你冇嘅果樣野啊

夠鐘

多d質

我知呀

蟹柳高質就得

冷戰太耐好似唔好
但唔想縱撚壞哂 俾佢以為我無底線

冇胃口

冷戰耐就易散

點解

有啲人唔屌唔得

只能說我輸了

也許是你怕了

要比佢知你都會嬲

可以點做

你的不安贏得你的信任

寧願你當面屌都唔好冷戰

唔好冷戰囉

琴晚同今朝係發脾氣唔俾我走
乖左之後就咁

認真就輸了
我真的輸了😂😂😂😭😭😭

當面就會心軟 屌唔落
仲要係為左見同唔見呢個問題嘈
幾時有得見都唔知
又唔想自己開返聲話要見

明明錯不在我 主動求和下次佢又會食住我

雞翼表示 無人親近我

點解咁講

佢會慣咗每次鬧交都係你tum佢

呢樣都正

打醒十二分精神

唔好針啊巴打

係...在座冇人廢得過我
我都未針 大家唔準針

無人做返主動搵對方 咁咪要冷戰好耐

Jump

以前就係開壞左個頭

當test下佢囉
如果佢真係唔主動隔兩日之後搵翻你嘅話
都大大地獲我諗

O完T好攰 放假有乜做好

靚仔見到私煙黎抄牌仲唔急急腳走

我都驚自己心軟
如果佢一路唔搵我 咁都要有人做主動架

我希望自己頂到咁耐

屌 岩先又冇力跳 差d企都企唔穩
等陣仲有一堂 唯有快屌個kfc桶飯

我食左3/4已經好唔想食
呢排個情緒真係差到一個點

跳完有冇好翻啲

跳舞毒撚

一邊行一邊食煙嘅真係要落地獄

火車頭 不了！

上星期行完 一放假就放負又

Hahhaha

跳緊個陣咪ok
一碌手機就忍唔住stalk佢d野

打招呼！

唔敢自爆 我冇去過sd cp阿
跳infin同有d細既 哈哈

hello

hi auntie

吹熄佢支煙

做咩？

偲嫣正

又比你諗到

咁做咩見面既

岩岩先意識到你係講緊呢樣野

一想起再累也是要做人

take care la, 你自己都唔睇住自己就冇人會睇住你ga la

你們好嗎

不好

點解咁問ar

Objection

你唔係垃圾 你仲好有用

如果太過緊張，就嘗試笑一笑，笑可以欺騙你自己的大腦，讓你的大腦真的覺得自己很開心很從容

最終你 吐出這一句 別勉強

為什麼

因為我不太好

每次都被

那有好過

下次冇人叫我

你上次先笑我

每個人也有悲傷
看不見不代表沒有
沒人能逃過悲傷

用黎呃自己

？

why

買完 返屋企

快樂也可以裝作出來的

走啦

wooooo勁

真work

恥笑都費事了

平民的天堂如地獄裡的日期

你乜都勁

人間遊戲 不過我地係被玩嗰個

Where

大家也不好

我要飛往天上

唉一諗起返工又要對住啲奇怪人
一個二個虛偽都死
就覺得好想死
點解要污染我人生

其實係去捧佢場

我想死 真係 好辛苦

唔岩既人做咩都唔會打動到你

唔俾

點唔比

駁唔到

攬住你

食完din報個靚到

Hi

點解唔係個有feel ge 人咁做

過幾多通宵 至肯醒覺才願退燒

愛不了 卻偏走不了 沒救了

咁你去沖涼啦

咁你去做

如若全世界 一天一點變壞

今日好似咁靜

訓先bye

不深究了

真

還記得有多久未真心歡笑嗎

nite

不記得了
一剎那的真心歡笑
然後一整天的傷感

見完佢點啊

耐左就慣架啦

之後黎boardgame

有冇人格劍

okok

蚊緊出嚟

月尾先約掛 炒粉月尾先得閒 反正都係呢個po約

耍大牌

煮緊risotto

岩岩又飲完蕃茄薯仔湯

靜靜走左去邊

月尾走左

幾時

唔緊要囉 無左我唔好玩得咁開心

唔係五月咩

你竟然唔知囉 4月阿

咁走之前搞一次

無啦 下個星期就要走 依幾日都唔得閒 下個星期就要閉關溫書

幾時搞你都唔黎架啦

又話搵me溫

好阿幫我溫Chem

When

我怕羞

下星期啦應該 都係得番下星期

再唔係我番到英國你打比我幫我補下啦

咁你考慮下

我仲驚過你

手巴不如你依家教我數

聽日

我都想講

我自閉

唔識啲咩

依幾日唔得阿

有6題6題都唔識

Wtsapp比你等陣

woo 有whatsapp

木你份

今日唔做完依6題我係唔會訓教

你樣衰

問左 佢唔得閒 岩岩見佢上連登

7,7

7.7

Tg虧嘛 要問數又唔想係連登問

你要咩 ？你想我地都可以wtsapp架怕咩羞

問數姐 我tg壞左

買到飛咩

木你份7.7

問題係一題都唔識做

所以咪上連登捉佢

留低電話

我一個人有feel有咩用 到人地冇feel

想要自由 無壓力的活著
找到身邊的一個
每天簡單的生活
見想見的屋企人

但以上的要做到不容易

2180 0000

有種就拿來

聽朝拜山
唔知訓唔訓得著tim

個risotto就搞掂 上緊碟

比你都無用 過幾日我就轉電話號碼

你俾人拜？

你比我 我搵你

冇人拜到我
死無全屍

咁早 訓唔著

Sorry今日想食雞住

唔比

咁訓唔著都冇所謂啦

要
拜你嘛

都留低

咁問咩

咁正

唔好嘥時間係我身上啦

啲芝士漏左係小狗到

我d時間都唔值錢

你過幾日都換laaa

買個個啦

咁就拜下啦 我個位係凌宵閣

餓

+1

咁你有我tg可以比番你架嘛

我驚你撚我

睇緊題目了

唔想比識既人見到

慢慢啦煮埋先

冇人會睇

食緊

洗唔洗咁高

我地幾時去迪迪尼

什麼叫絕望 抬起眼望望吖嘛

你又知

俾me

你想去日日都去

miss u 幾時整比我食

阿哥有上

學校d人有上 有幾個仲搵緊我出黎

好囉咁

咁快 咁慢慢啦食埋先

me想睇

我想你幫我影靚相
係咪都可以日日

咁唔信我

邊個會入嚟追百鳩幾個po
開到95 入得黎一係長客 一係有野想擺低

Miss u come boardgame

有 有個話見到好似我個陣嚇到痴左線

去咗山頂？

我現實d fd
見我日日上,但都唔理我
木存在感

me

唔會

屌 邊緣人表示
撚有人care 邊個係我

你講乜我都信啦

可以 你咁靚求其影都已經係靚相

等你約boardgame

一樣

我過客都不是 哈

我cd-rom

哪有錢

成日都話不了 唔想彩你

你太睇少d癲佬

雞蟲

你太睇得起我

我就係呢啲癲佬 一直mon住你地

想

d癲佬同神廢一樣

試下接受下我

我唔洗做全世界最靚個個 我只要做你心入面最靚個個

唔係 想睇下我打左咩姐 睇完都唔care我啦

好 一齊

係你拒絕我在先
係咪應該我喊先

mon左你好耐

虛偽！

我先係!

比個5我

你就係我全世界了

e個禾g

不了不了

你知我唔係d咁

我啲fd都係咁

無 但佢話藍字 我先知唔係我

講到食物相邊夠你玩

你好撚正

5

30cm堅正

試下當接受左

10

15

圖呢

20

我有手巴接受就夠了

成日掉低me

其實唔知

明架啦

矛圖，得實物

開晒

好變態

咁睇我.........

我等緊靜靜既tg修好

你放低

早知今日搵你睇戲

wohooooooo約會

靜到呢

事實

一早就應該啦 難得我地今日咁近 聽日又紅日

咁我都係咁對啲fd

Hi！好耐冇見

飯局呢

你講嘢囉

係一時得一時唔得

收工了

差你嘛

個班聚唔想去

無你嘛

究竟咩事

仲想睇下你幾點出現

無聊

炒粉

對你好失望

但你最後去左？

令仔到me都受不了

我愛你

毫無進展 嚟緊兩個星期見唔到

純粹因爲由第一個po開始已經係到

唔知 遲多幾日就del左佢重dl

約我睇戲應該會有樂趣多了

幫你地高d

我信你！

去左 同啲老師同某啲同學早走了

內外都好靚

信咩

訓？

我等你

信你唔係d咁既人

又做me

等我

咁我係咩人

55,好無聊

廢青

古恩都唔係到 三澄又唔理我 潛水了

去一陣都好既 下次經開附近記住找me

不厃

手巴

maybe

唔虛偽既人

係到
溫緊書 睇得慢啲
兩禮拜無得見

我估我係... 睇過醫生佢話有d physical symptoms of depression lor
但個陣可能佢為左幫我extend fyp deadline先幫我寫既
因為我個排情緒真係好崩潰

你唔會想要 信我

我個ig無野個啵

小熊 你夠了

冇ig

比你囉咁

都話tg虧

咁我都要你wts

你地都係

我第二份工開始忙 同埋要翻學 兩個禮拜得一日會翻依加依到 咁啱佢就dayoff

不如拎埋我條命？

me2

廢j唔敢跳cp

問下其他巴絲有無計仔
都幾難搞

大家都無ig咁我都無ig了

廢到俾都唔要 哈

唔敢搭嘴

我有
szeszze

真，被bully

我希望你好好生存

原來想虐待我

咁抱我去訓

同我傾計啦

你bully我就有

即刻嚟 抱你反又房訓

靜靜

真心咩

me catgirlhk

瞓啦柒頭

做全球議題project 要講下沙士 分別講下香港 同全球 我可以搵咩方向既資料填落去？

黑仔

笑

咁刺激

我從來都唔用ig

你mean 少我2句會死？

通識科？

世衛

理手法

你呢？

Me 毒
唔敢講野

我日日都咁講=.=
咁都mean
okok, 唔講了

Wow thank you

19全人(-_-)

期待緊公主祖斯既出現

blocked

咁又唔好
Be yourself 嘛hahahahaha

咁又玩太大了

Google睇wiki先

你試下放